後武肺時代，全球會獨立中國？香港也無用武之地？

中國隱瞞疫情，向全球輸出病毒，輸出劣質口罩、檢測器，數據假，嘜都假，
武肺觸發 de-globalization，後武肺時代，還有人同中國做生意？
香港作為中國之窗也命不久矣？
分享下你地認為後武肺時代，有何改變⋯⋯

全球繼續奶共 香港係奶共第一基地